核電站組件出廠時焊接縫遠超標, 離香港約130km

距離香港約130公里
除氧器出問題或影響堆芯降溫
文件揭台山核電站組件出廠時焊接縫遠超標

(傳真社香港14日電) - 中國廣核電力股份有限公司(中廣核，1816)周二回應FactWire傳真社調查報道，承認台山核電站1號機組的除氧器存在「局部缺陷」，正採取更換措施，又指除氧器不屬核安全相關系統。但有刊登在國家學術期刊的技術研究報告指出，該除氧器2012年出廠時已存在缺陷，導致焊合前需要現場加工「矯型」。過往曾有核電站因除氧器內部水位波動，影響反應堆芯降溫能力，包括距離最近香港的大亞灣核電站及嶺澳核電站。

現場加工「矯型」都得咁condom都得啦

樓價跌福音

屌你老味
日日送大禮

真係好撚野

恭喜曬

正啊，毒死哂港豬冇眼屎乾淨埋

沒事兒 沒事兒

一齊死，打和啦

你估如果真系洩漏幅射，恆指可以獨善其身？ 有幾嚴重自己可以判斷。

LM等變metahuman